Radix Sort
--------------------

Optimizacion:
	checkear movimientos que redundantes o que equivalen a otro conjunto
	de menos movimientos

2	: 2 Movimientos

3	: Entre 2 y 3 movimientos

5	: Entre 7 y 12 movimietnos

100	: Entre 500 y 700 movimientos

500	: Entre 5100 y 5500 movimientos


TODO
-----

- [ ] Optimize
- [x] Check if list is ordered first
- [ ] Check if list is ordered but shifted...?
